［慎入］曱甴生蛋圖

今朝一起身入廚房，見到有隻曱甴攤左係地下，慳埋啲一睇，仆你個街喺度生緊，啲咁重要又溫馨嘅時刻梗係攞部相機影低佢

小心

以下為圖

其實我仲有拍到片

係我一腳就踩撚死啦，仲影乜鳩

用火攻

Seed 呢

完事之後，梗係嗱嗱聲殺左佢

好似紅豆嗰粒

嘩變咗透明

試吓敷左佢粒蛋 睇吓入邊有幾多隻

隻甲由白色既

又滅門慘案

好想殺到佢地冚球剷

老母去左邊?

生完之後，就畀大自然弱肉強食嘅定律消滅咗

燈光問題

以為係咩白化
稀有品種

我記得我細個好撚戇鳩 以為呢曱甴蛋係迷你眼鏡盒 跟住係咁拎嚟撚

拎針筒抽走啲小生命

粒蛋呢

粒卵左右每邊8隻小小強

有冇火攻

....幾有創意

成屋得煤氣爐有火

以前屋企最痴線，係一日可以搵到3粒未開嘅強

我講真架

卵鞘呀
放佢係盤洗潔精到等佢地出世

眾生平等，既然咁有緣，不如收養佢地

放粒蛋去隔離屋算啦

津路水炮

好似唔算大隻，甲由去到幾大開始識生蛋？

隻老母係咪應該就死 先反身生
搵個盒入住D seed佢 等佢出世

點解唔搵個盒養大佢地

放入個水樽睇下會唔會食返同類

屌正

界開粒蛋睇下入面

咁耐都無GIF

我之前都見過.
我用拖鞋拍死隻曱甴,見佢臨死前都痾粒蛋出黎

果時我諗:母愛真偉大

upload埋上嚟啦

曱甴係咁 臨死前會生左粒蛋先死
所以火攻都會照生
我上星期證實左

睇到圖即刻痕左痕

識玩緊係噴清潔濟, 甲由甩左身上層油就會慢性死亡

搵野入起粒蛋，睇bb出世

好慘
變左孤兒仔

幫啲小甲由出啲黎

好核突

笑到仆街 諗起嗰畫面喺啲貓撚啲毛球咁

甲由係生d咁ge卵嫁咩，之前上網見過係屙d白色粒粒出黎

咁溫馨嘅時刻等樓主分享

都可以落石

銀色曱甴
係稍有品種

稀有

你on9完未

出片未 好想試下咩味

琴晚都試過 見到佢拖住粒蛋周圍走
跟住即刻攞殺蟲水噴佢 點知佢臨死之前仲識捐入梳化底生蛋先出嚟死

我細個仲以為係有款好似豆咁既顏色糖咁拎起想食添 跟著同老母講係櫈底搵到粒糖想食先知係甲由蛋叫我掉左佢

佢地生蛋係咁..
唔留喇, 一陣生咗好多好麻煩,
其實我都驚

你呢隻大隻啲，我嗰啲好似手指尾咁大隻

粒蛋會再爆啲白色粒粒

你老母阻止咗你變 Antman

津路㓎住養大佢，10日後會認你爸爸

[慎入] 看

細過見床上有粒紅豆，唔知係咩，揸起手，個feel硬硬地，然後掐爆咗佢，之後就丟咗同洗手；之後上網search先知係曱甴卵，同埋一爆就好似=唔知幾十萬隻BB爆咗出嚟

好撚正 好高清

難得有條2018+高清+打橫影既片竟然係小強生蛋